【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (59) 又係你呀魯蛇！大結局！

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃淦Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

幾時開第二季

唔返工了

唔好咁快完

lm

男排女將FAQ

Q: 固定嬲一晚要嬲幾多次?
A: 至少一次,甚至一節幾次,會有專人mark

Q: Chris3係咪啞?
A: 唔係,但佢每次一想開聲就會俾人截
有時一粒字都冇,或者得2粒字"我都..."
暫時最長對白係第14集「啊king 我有份呃你...sorry啊你...你都知我講野唔叻㗎啦 我想講 上次決賽...我打正選本來好騰雞㗎 後來知道你會做自由人 知你會係我地後面接晒啲波 我個心就定番晒啦！其實...我都唔知自己講緊乜㗎 我想講......我想講係...你係...力圖守護神啊！」Credit:想同呂爵安做愛

Q: Bobby係咪鍾意King?
A: Bobby唔認
Bobby話大家諗多咗,佢哋只係best friend

Q: 193幾時出場?
A: 第12集(全劇20集)

Q: 點解中學生留晒長頭髮又染髮?
A: 佢哋係讀band5嘅國際學校 (講笑咋無人知)

Q: 佢地係中學定大學生？
A: 兩日不見如隔三秋，第六集力圖+翔鷹成班仔已經升咗上同一間U啦

Q: KOL啊神既破千followers IG係咩? 會唔會public?
A: 實際係無破千既 本人稱ig入面有好多惡搞照 未必會public 要睇劇組決定

Q: King妹邊個嚟?咁似余香凝嘅?
A: 佢真係余香凝個妹,叫余潔瀅

Q: 劇中嘅插曲係咩? 好好聽啊!
A: We Are

World Of Dreams

Q: 魚仔同阿新係咩關係?
A: 異父異母關係, 魚仔啊媽改嫁俾阿新老豆,做咗阿新繼母

Q: MIRROR,ERROR成員都有出現係劇中?
A: 其他MIRROR+ERROR成員都有客串演出：
Frankie(第4集),Dee(第12集), Poki(第13集),姜濤(第17,18集),Lokman+Stanley(第19集),AK(第20集)

歡迎補充

唔想完啊

Viu 就算唔拍第二季
都考慮下學日本拍電影版 or SP劇場版啦！

仲以為會好熱血咁打贏會長盃送比家瑜，之後係機場好催淚咁送別家瑜

今晚爆咗4個

一晚爆幾多post

屌你老母死廢魯

LM

第二季如果玩其他運動原班人馬就好睇！！！

伍華
我記得mirror有個人個母校好似係伍華

其實viu 係比多d 錢 拉長d 集數

d 編劇寫得順好多 太趕 d 劇情

tvb 個d 叫拖

但哩套d 角色背景明明就大把嘢寫

一定會入場睇

聽晚嗰集好唔似結局

電影版好呀

支持

低成本會仆街喎

好耐冇試過睇電視睇到喊
青春嗰份乜都唔理嘅熱血好珍貴

可唔可以唔好完

黃金sir係咪幫力圖打國際線 之後炒咗魯sir個排總主席位

King 同 Bobby
但又好想睇King同魚仔一齊

Jer

飾演方丈嘅jer

今集好撚感動CLS

原來我地推post推到上幾個熱門

仲未接受到聽日就大結局

牙Jer

真多謝佢地拍啲咁好嘅劇

波傾去加拿大結婚啦

gchi拍劇場版可以拍中間skip咗嗰啲

第二季

推

阿jer出人工，阿king出蛋治

迷固了

其實BOBBY 有D衰 明明煌隊都有得打會長盃 可以打埋先走
但就去左力圖

有得番母校拍劇好正

以後晚晚冇Stephy陪我點算

排球少年，每個角色都可以講到成集
依家好多位都飛哂成長過程，同中間啲一年後跳得有啲快
要求出第2季

隊波解散左仲有資格參賽架咩重組唔係要由丙組打起?

果種熱血青春風格
有啲似日劇
屌你眼濕濕

Same

QK呢個角色真係有點無厘頭 完全冇交代 好似一開始就喺度咁

想講未有Viu 之前睇咁多年TVB
除左細個睇斬頭驚到喊
應該都未試過喊

Viu TV肯放首歌出離未啊屌你
They say a dream
Is just a dream
Until we make it happen
好撚好聽啊
唔知有無聽錯歌詞

最後係要成班兄弟打先有feel

好撚好睇

唔係bbq唔通係出動結局
臨尾一節家瑜返黎搞掂魯sir
跟住同大家講幾句野
King:好啦！大家落場贏個盃比家瑜！
齊齊行出走廊
完

唔知係咪以前睇得多
頭先一路等緊家瑜嗌停車
點知冇發生
ViuTV 好波啊 營造嗰種遺憾感覺造得幾好

可能未入紙話散掛

Stephy真係好好戲
今晚對十年後力圖講嘢，同埋食叉燒食到喊呢兩場戲，睇到我都眼濕濕

港超職業聯賽都可以空降啦

播親就好似cue 你喊咁

想知咩歌

喺沙灘打開

想搵好耐

舊叉燒燒得好靚好油亮
勁想食

佢同李偲嫣操緊體能, 唔得閒
最多夜晚扎下魯sir

第2季拍佢地有得打歐聯 亞洲盃嗰啲

咁排少鋪d 情節就鋪好耐
剩係月島最經典一幕鋪足三季呀

為出而出 出黎鄧腳咁

我知嘅話就唔洗屌了

佢打煌隊係為咗同牙傾響甲一對戰
雖然打到嬲咗但都完咗夢
再無留響煌隊嘅意義

CCTVB 既話咪會追到架車 感到到家瑜唔走

好日劇

呢19集過得好快
唔知係唔係一直live住咁傾劇情
搞到頭先家瑜段訪問都代入到咁
好似一直陪住力圖同家瑜渡過咗咁多難關
給十年後既力圖
希望你地唔好忘記當日建立力圖既初心

推到viu staff見到

Q&A個兩首都唔係?

其實viu應該要多d自家製劇集啦
下星期又掛韓劇

呢20日因為有男排過得好快樂
已經好耐冇試過一夠鐘就坐定定追劇
每晚最期待就係9:30直落睇電視
點解啲劇情可以熱血得黎又咁現實
我以後一定會好掛住呢段有力圖既日子
多謝你地呀

Q&A 有
不過好似主流音樂streaming 都冇得聽

FAQ 咪有囉 有埋link

World of dreams ar

黃金生性病瑜倍感安慰

有聲 好熱血好想喊

YOUTUBE 搵極都搵唔到呢首

睇完想入viu做

唔知黃金聽日會唔會番黎呢

廢老魯sir

如果係咁我反而會失望

「力圖食撚屎 唔係降左班咩」

冇計
通常budget唔夠

今集好好睇啦 第一節果時仲話唔好咁現實
都唔知香港人速食
一集都未做曬就話唔好睇

現實既話, 最後應該都係無人出現
方丈岩岩畢業隨隨便便拎幾萬蚊出黎, 應該搵好多

晚晚都睇到爆笑，今集最尾15分鐘催淚到呢

政府打算永續肺炎
呢樣唔洗諗
除非大家肯真．抗爭去推翻政府

幾驚搞到家瑜去唔到泰國打職業

感覺係想尊重家瑜夢想 好好

點搞掂魯SIR???

下個星期睇<膠戰>！

TVB d 劇集集都槍戰又爆炸
都唔夠力圖仔仔跑個步好睇

頭先佢哋追我已經心諗 屌你哋俾家瑜走啦
我哋真係俾CCTVB荼毒太耐

不過真係要屌下viu

暖男爸爸 之後 男排女將

睇開節奏慢既有暖男爸爸
睇開節奏快嘅有男排女將

結果之後居然播韓劇。

我都係 上次咁入神追一套電視劇應該係10年前嘅事

唔識keep fans韓劇搵鬼睇咩

睇果d都上網睇熟肉

淨係傾瑜對望好似想表白果幕都推咗好多頁

Btw 公道d講句
啊Jer股票開戶口個幕
係竊聽風雲2古天樂幫劉青雲開戶口個幕
最後就好明顯係少林足球
R人翻隊然後一個一個咁翻離
大家覺得算係致敬定點

係今年六月先出

聽日煞景

agger 現實後又唔現實

屌

冇劇追，好慘

每個仔都有好多成長經歷可以寫 點解想打波都可以講幾集
之後攞嗰幾個冠軍又可以做幾集
求第二季

有料

同感呀
晚晚追

人地打職業 又進一步 緊係咪阻人
同BOBBY 去甲一一樣

講埋啲咁嘅嘢搞到我又想哭了

潛咗成晚水 睇得好投入
好記得第一節方檸宣布退隊 牙檸一路講一路哽咽
之後牙傾一問係咪會散，個個都開始崩潰
Chris 3喊得好靚
Chris 1 喊我凝住佢會講「尋求係悔真生活」

Viutv幾時減返d喊shot

希望可以膠戰post見番大家

韓劇唔撚睇

係 得20集 啲野緊係要寫快啲

仆街 錯po

之後方檸神三個衰仔蝦我顧固姑
特別係方丈 揾錢掟我傾B
檸又發我傾B脾氣
成班衰仔

最後Stephy畀佢地個封影像信
仲有傾同Stephy 輕鐵對話
同埋日劇跑天橋大嗌好青春

我愛男排女將牙屌

我都以為會停車

有資源有人材都唔撚食住條水真係

要俾viu劇洗滌心靈

ViuTV我要你拍多啲原創劇呀

都會睇下viu既劇 但追到咁上心又咁期待真係未試過

牙神衰仔還債

公道講Cy今次係做得好
但係之前嘅表現已經夠躝兩三次
佢留到而家真係太唔公平

哩樣真係要屌

個勢咁好去播韓劇

又拎隻Av出嚟

你最尾嗰句有畫面

我都想畀方丈瘋狂搵三萬蚊掟me

姜b舉牌

真

Stephy

頂Alton 個度係
我仲要今日啱啱睇到佢30強又喊

又弱化咗 好似係為咗佢地可以打到上甲一而存在咁

聽日準備定紙巾喊

Sorry

啲仔好睇咁多 點比

ching好波

我覺得係致敬
做得幾明顯

好夜 第二日要返工
但好想live睇

佢重播理想國都好吖

我睇果陣都覺得都似少林足球
但感覺上佢都係貼返地 亦都係合理劇情
我覺得冇咩問題

排隊界金彩元

你唔是彭秀慧 留返啲眼淚聽晚呀小美

比人DQ仲打咩波
一個二個去考黑警 掟廢魯落街算啦

唉真係好唔捨得力圖啊!!!!!!
依一個月因為力圖好開心!!!
好耐都冇試過咁落力追劇 生活真係好難
好彩有力圖班仔陪住

CCTVB淨係識拍黑警劇

未試過咁神心晚晚九點半前碌返屋企睇電視多謝男排女將

望吓置頂........貼咗50個po啦

無線d劇情
無線真係害左好多代

我再宣布多次
男排女將係今年既神劇

聖誕新年係電視劇低收期
（今年有武漢肺炎除外）

波傾

劇場版大概：唔知係邊搵左隊勁隊黎香港交流，煌加鷹聯隊都唔夠打，原來要平均身高唔夠高先夠打，魯蛇比人串到一橦都無，死死地去求力圖，力圖重組，搵番家瑜，最後又要打埋最後一分先贏到

咁樣係唔係都會份場睇

屌佢好撚煩每個表演佢都喺度喊 睇到燥

套劇好正
又HWK 又篤灰 要返工
又黃金 移民 追車師
仲有好多好多
聽到都好有共鳴

係唔係魯sir知道家瑜撚尻佢先再搞返力圖

Chris3喊得好好睇

依個長度啱啱好啦 再長就會拖又爛尾

jer玩貨源歸邊

屌你牙降

老老77播日劇都冇咁嬲

黑警唔掟人渣㗎

琴晚淨係黃金sir已經有幾個會係撞車位

係 淨係講佢點融入力圖已經可以講一集
空降完又冇交代 仲要做主力

呢套好睇過撈屍
有啲位都幾現實

呢啲戲係咪特登交俾牙檸做 同埋佢作為隊長嘅掙扎應該最合適

路漫長

真係喊到痴晒線 鼻水都流埋
力圖 噓 力圖 噓 力圖

開電影版我會日日入場睇

一路睇一路勁驚佢會死

懲罰牙神如懲罰自己

我諗佢地都要睇下反應嘅

今年兩套都反應咁好 佢又有經驗
希望會比更多budget 拍多啲

不過又 我寧願唔洗拍咁多
專心keep返甚至提升個水準 好過粗製濫造

睇住兩代香港既偶像喺同一套劇 個感覺好神奇 都係因為咁多左留意返廣東歌 多謝stephy mirror error

有冇上的士食包果幕

真 就算真係追到都唔想佢留 家瑜為力圖付出太多啦
係時候為自己追夢

牙方果下真係好乞人憎
好在牙傾都唔輸蝕 身上面都有啲散銀紙

本來有攬炒添

過埋聽日係開 「沒有男排女將的日子 Day1」

今次要親自上演AV劇情

珍 呢個月同人出去都話9:30前要返到屋企睇電視

真呢個時候就好多ching錯post

唉但主流streaming platform 都冇呢首歌⋯

仲有集體中武肺

屌最後嗰句有聲有畫面

再講多次 阿檸希望有多d 機會可以試下拍劇👏👏

希望之後有機成材

今日ot完好彩仆得切返屋企睇咋

置頂個個版本係男人唱 唔一樣

想點
塞個波落魯蛇屎忽窿？

係 出咗去都要趕番屋企睇

上次229個排都係，一完咗就韓劇

每晚喊幾百次 好煩
想睇stephy喊多啲

睇到毛管戙
套劇真心太短
20集真係唔夠
真心分幾季拍，播到依家結局依一幕，一定好正

明明咁感性 睇到呢句笑左

係... 下下要咁樣先聽到好難搞

聽晚大家可摸耳唔好負皮me🥺
最後一晚魚仔

本身以為佢哋諗住留家瑜 點知佢哋同家瑜講加油 家瑜又笑住咁揮手搞到我喊得仲勁

係 乞人憎到我想煎巴佢
想打爆佢副核突新眼鏡
利申 我愛柳應廷

俾tvb影響太深

就黎要買排少版權 排真人版

sor 唔sick呢味野

係 喊到pk 拍到個畫面好靚

我愛你呀安安

明明好sad但係dum散銀我笑左

其實有冇media 報導過收視呢樣野
覺得唔會比tvb差囉

想知安安定魚仔多啲負皮

牙方都係去番唱歌啦
觀眾會冇咁嬲

講起收視 viu 佢地自己唔提下d 收視？

畀下面啦 聽晚最後一集仲負皮

出場純粹係鋪路俾Bobby轉隊

我都咁望 加油呀tiger仔

抵輸啦

趕完番屋企 仲要趕住食飯沖涼 再專心睇劇
未試過咁忙

真啊

佢有唱過？

QK出現到無啦啦幾個鏡就打完乙組 呢個位太趕太急
其他都拍得好好

好彩今晚傾妹冇咩戲份

原來唔係得我一個會咁諗

佢啲時間推進得咁快邊夠喉

而家家瑜要嘅唔係贏波或者獎項
牙傾應承佢會搞返起力圖，大家繼續打波
呢樣嘢先係佢最想要

9:25就會特登搬埋電腦出黎霸定最近電視個位

Agger

見到家瑜想喊想喊咁好心痛

VIU TV!! 我強烈建議你拍多10季！！交代好每一個人！！

都好

Agger牙檸個段
可能因為Tiger係mirror當中最好戲個個
甚至乎當初揾Tiger做隊長角色而唔係其他人
就係為咗表現依段嘅掙扎

如果彭秀慧同stephy角色調轉會點？

如果魯SIR話, 家瑜比每個力圖球員輪完就比力圖參賽, 咁點算?

好感染到我喊埋一份

真
亦都好有骨氣 啱曬牙傾性格

有一開頭Stephy扔保單落麥樂雞蛇嘅感覺

現實中, 佢地十年後又會點

聖誕假期電視台一般放垃圾出黎
今年先特別啲變到冇貨賣啫
平時個個去玩同旅行架嗎

真係好熱血好耐未試過咁專注追一套劇，呢套絕對神劇
突然想學打排球，而家year1

唔遲！我想打都無機會

睇見套劇啲仔
如果佢地唔係mirror就好 mirror真係好柒
但分開睇佢地又ok

睇得非常開心
終於無個老泥妹把聲嘈住曬
幾驚佢會問佢阿哥「咁點算呀？」

呢套劇令好多人識兩班仔
希望viu tv日後開多啲節目比佢地

自己錄底囉

唔知以為你講緊力圖對蝗

我4個啦

得呢張

睇嚟排球會hit一段時間
不過現實地打到上甲一冠軍都係要做返工狗

唔止十季
仲要計埋家瑜

佢造星個陣演技好岀位架啦？？
之前無留意佢

冇魚安即刻好睇咗

佢好快抹走眼淚個下都好正

老夫老妻仲有咩野演? 比魚仔扑到厭左啦

cut魚安 魚蟲線 啲時間用去講多啲QK仲好啦

BTW 大家覺得 暖男爸爸 定 男排女將 好睇D

今次所有選角都好成功咁
好催淚亦都好真實 真係好掙扎

如果魚安條線轉寫d 人背景 會好d 呱

開始 開始有閪屌

有聲

Mirror唔算柒
Reflection好正

屌你有聲

大結局了，好唔捨得

男排

你遲魚仔少少姐, 佢都係中學先開始同阿里打

唔同feel
不過我投男排女將一票

如果唔駛點操, 成班又FD底 當搵個機會大家聚下又無問題

好靚
有冇喺屋企寫戰術紥起頭髮個幕

我都係以前中學玩過班際 睇完好掛住

去打啦 唔好等！

我兩套都有睇，個人鐘意男排女將
雖然暖男都好睇

之前冇睇過排球少年都打算睇完套劇開始睇

力圖仔仔唔會打排球

男排！
暖男睇到後面有少少悶
可能男排有共鳴啲
同埋有同大家喺到追po

same...個時我地班係最廢個班 最後日日放學齊人練
最後冠軍 好撚掛住個d熱血嘅日子

真 我真係走左去聽jer啲歌
牙方唱歌幾好聽（造星1第一場已經係）

KP：你地仲後生

我覺得個故事雖然大路但係拍得好好睇同埋幾感人

競猜結局廢鐵會唔會變黃金返黎搵家瑜
終於變黃金大將軍
廢鐵返去跳鱷魚潭啦

第2集開始做今集既野

有啊 下年ian edan al Stanley 姜仔 都應該有劇上

二套唔套風格

太極端啦

哩個正正viu 優勢

咩種類既劇都有 只要劇本拍得好
自然就會有人欣賞

當初瑪嘉烈與大衛 睇開tvb d 人話好慢

但我覺得佢viu 開台到而家最好睇既劇 係我心目中

睇左2個月930既劇 又要停
viu 播乜9泡菜劇呀on9

認真起碼分兩季講都好

我都好想打
我都係year1

唔好啦

準備睇多次最後 頭先掛住連登 睇唔清楚

阿king雖然有大學學歷，但冇料，打份牛工搵萬幾蚊

想打 但真係零基礎
中學時候同同學猜過波
有打開嘅friend建議我去打訓練班先

【《男排女將》劇前劇後Facebook Live！】

不知不覺聽晚就係最後一集😭 雖然好唔捨得！但係力圖仝人－ Stephy 鄧麗欣 Zeno Koo 顧定軒 Ian 陳卓賢 柳應廷 90s' beat #Tiger 梁業-肥仔 郭嘉駿 Denis Kwok 193 陳宇琛 Sam Chan Zoe Yu 余潔滢 都會現身陪你渡過聽晚大結局！

🏐結局開播前 9:00，傾住等！
🏐結局篇後 10:30，一路同你回味每個男排女將時刻！

大家如果有咩問題想問佢哋，最後機會！以下開放留言 🤗

🏐 重溫《男排女將》：

#EPS易辦事 #ViuTV原創劇 #男排女將 #香港男排 #力臻

仲有星2既B4
牙柳既物語三步曲

以前真係好撚熱血仲要一開始打隻手真係好撚痛跟住好堅持熬到唔痛 打幾場又完

大家都係唔放過魚仔

你人生爭一個阿里

Viu表示唔俾budget

冇bobby幫佢做assignment佢grad唔grad到？

支涓整容樣但都算全能

Edan al係咩劇？

其實唔錯

自膠錯po sorry

你係男排post 問一定係男排多嫁啦
利申 暖男爸爸好睇d

但我想要團劇！團劇！！！

希望係黃金男朋友
練好個膽去搵家瑜

男排
節奏同主題啱我啲
自己又有打過排波

利申 暖男都有追

魚安蟲條感情線好似對成套劇冇咩必要咁
魚同新嘅問題係老母到 本身以為爭女 原來唔係
受傷都係靠家瑜激勵返
但魚安每次鬥氣都可以鬥足成節

黃金死左做鬼守護家瑜都算唔錯啦

viu 哩兩套明明好撚多廣告
有好開始

係啊 我細細個幾鍾意Stephy 依家係鏡粉
望住兒時偶像同依家偶像拍同一套戲 感覺好神奇

二月廿九

就四十嘅女人黎講，Stephy同Ali真係港女嘅驕傲

同Bobby一齊移民

官方未出消息

裡面好多對白已經好出面

係, 大路野
好多位都幾兒戲 誇張
但跟熱血故事條成功FORMULA再做, 都係感受到

俾鱷魚食咗啦佢

Viu不嬲都唔理就算觀眾反應好都唔會加budget

瑪嘉烈 我都有睇 但當時冇咁大 noise

無暖男爸爸咁明顯 但都算岀面

難啲啦

結埋婚啦

ignited當自己唔識中文聽都唔錯
歌詞就唔好深究啦

每集開頭都係d大路老套劇情
但去到尾又睇到幾感動

生埋仔

我覺得係我心目中最高質電視劇

叫咩名好

唔算 但娛樂風需做得好好
又係拍Edan 仲要有少少hehe情節
當Edan又做得麻麻嘅時候顯得佢做得好好

Stephy真係好撚靚女

我都係細個超鍾意stephy
大個鍾意mirror
呢套簡直係神劇

佢今晚應該call一call pizza外賣先

等牙波企穩陣腳，牙傾就嫁過去

其實應該武肺返唔到黎姐

如果有啲嬲得咁頻密嘅同事 我應該會藐佢

淡妝都正先難得

屌我都係 一見到佢個喊樣 就諗起尋求無悔真生活

Ian 已經拍緊無限斜棟有限公司

姓余定姓陳

bobby kingdom

旺財

收視真係咁重要咩
唔通好似隔離台話自己係全香港最多年輕人睇既電視台又真係真咩

牙波牙神去咗邊

牙傾唔係姓張架咩

陳力圖

姓張定姓陳先岩

陳定張啊話

聽日live 差牙波同牙神

edan比起娛樂風雲 今套進步咗好多 當初其實都有啲驚班仔

咁似狗名

Mirror 啲人應該睇住stephy大

好意頭嘛

一開頭真係好難頂好想放棄
有邊樣運動一開始就已經要你隻手臂爆L曬

雖然而家都已經放棄咗

ian個套 Stanley個套 姜仔al個套台灣都拍完

淡先靚 太濃唔好睇

我都走返去煲造星一二同佢地d綜藝訪問
三步曲真係勁好聽 當初喺電台聽到忍唔住去search咩人黎

著地上apple未 想買歌支持stephy了

已叫定

好期待呢套

kayu阿爸個朋友個樣似藍

不完美
可接受

2集完 做唔到幾廿季

太濃好有杜麗莎feel 仲要電頭

小學係電燈膽做鈴聲

上咗

男排啲廣告比較易入口 冇咁夾硬

淨係講魚因為蟲而打波有咗熱血想贏
但最後同蟲都冇一齊到 不了了之 咁仲現實

真團劇應該冇乜街外人睇 都係得fans睇

想睇amy lo
我女神

王子就爽啦

好似會幾好笑

岡本廣告呢？係邊

日日聽一次

係偏向喜劇嚟

團劇真心考編劇功力
今次計埋QK 10條仔已經咁難搞
份量不均就一定 最怕個個都唔特別
諗返N年前棒棒堂套黑糖瑪奇朵

第一美人都認同

Bobby就係想settle down帶阿傾去結婚

我都係呀ching 小學試過暪住屋企人去商場睇stephy出活動

做畀Ian發揮啫

同兒時idol一齊拍戲係咩感覺
Stephy呀

淡妝根本贏咗香港八成女仔

我意思係類似男排呢套咁，一部劇可以有五個mirror/error以上成員
好鍾意睇仔仔互動

咁少

後生都藍我會好失望

EPS都冇見過佢地用

睇過預告劇情幾吸引

你係我男神

兩套唔同類形邊套好睇就好難直接比較

但單講鍾意我會暖男爸爸多d
演技上其實就一定係好d架啦咁多老戲骨
劇情上亦唔洗好逼住20集內跳4-5年
個鋪排Smooth d

但呢套多後生仔同運動題材熱血呢易真係易令人投入好多
而且好多新演員都冇想像中咁差

但我覺得呢兩套都做到觸動人心呢一樣已經贏左cctvb近十年d劇

想佢同黃金sir

真俾面

學黑糖瑪奇朵咁拍其實都ok

屌唔小心負評咗 我都見到呢句

真係知唔知個醜字點寫 定係佢40-50歲都當年青觀眾

棒棒堂啲劇好好睇

都話叫viu拍 花樣少年少女 或者 交響情人夢咯

我諗佢哋成隊都未去到藍咁誇嘅

黃金蛇：啲小朋友問 咩係良心 咩係正義 點解會有國家

因為聽番佢啲舊歌

連登邊個唔識第一美人

王子想做佢一日有得同麗欣。。

我都諗起竊聽風雲2

打兩三下已經即刻爆撚曬微絲血管

今日出面先有個慶幸我是中國人

睇完勁驚佢哋俾正苦搞

我都會好興奮

但就咁睇 同佢地相差唔太遠 做佢地朋友都得

黑白照

我話mirror啫

襯唔起 太廢

牙波一直carry緊牙傾嘅人生 我波真係好完美

王子已經留咗言叫家瑜唔好喊
黃金繼續做兵

你都入嚟影視台

邊個？

我淨係記得藍妹 同波鞋

叫pizza用eps俾的，condom就係係hall有出現過，但要觀眾自己搵

呢排啲人好似聽番他不准我哭
見首歌上左kkbox daily chart

推到stephy 上chill club

周柏豪

我未願意 命運之鑰 日久生情 零與零之間 京都之雪
仲有我最鍾意嘅～無懼受折磨～也不管對錯～情像是赤裸～～～

牙傾好幸福

花樣少年少女
固定軒嚟做女主

真！！！！！！！！！
VIUTV

話說 有牙里ig未

俾套劇宣傳

點解今日仲未UP上官網架

最後一個星期先黎睇
有排追返

如果有Stephy做我教練我都願意去學打排球

諗到少林足球組隊
由其搵方丈似足搵田雞

之前見Stephy訪問話佢打算唱返歌

好事嚟

好呀屌 等左好撚耐

都冇謂刻意比個label佢地啦

靜靜雞

STEPHY脫離阿寶轉型得好成功

衰仔神
比人鬧得最多仲唔係今集？

嚇死仲以為講緊班仔

Ching你竟然睇得落
個陣我明明好迷肉棒堂 但都棄左

幾時有得睇好似會感動死

睇stephy同造星

黃金SIR 現實中襯唔起STEPHY囉

聽晚9點開始全民推post 推到100 stephy 會上chill club (好似係）

棒棒堂就綜藝劇集直落架啦

我淨係記得方丈貼過嶺南萬應膏布

糊ching

打得好投入個陣隻手瘀曬好滿足

好似有點牽強

Mon post? 廢鐵

停車就好TVB

唔知有冇人問過想知今集傾瑜輕鐵個幕係邊度取景

新春袋仲叫後生？

琴B
好耐冇見
你都上嚟J stephy?

拍花樣少年少女呢類校園劇應該好正

平均一集3個POST
暖男爸爸都差唔多?

condom係牙魚體內⋯⋯
被牙新捉住XXX個陣⋯⋯

佢把聲係65歲煙鏟

笑死 我估應該係有人腥比佢

日日準時練波

佢睇陳卓賢呀

我估佢未必自己追post
但實有人send比佢

要最早到最遲走
爭做自由人可以一對一

花樣少年少女正呀
流星花園都可以考慮

呢到平均4呀嘛琴日6

36了

天水圍銀座

Ian我架喎

Edan真係好放
有邊個idol可以咁無包伏
Btw牙神咪算好 我直程想煎巴方丈

係咪都係阿傾做杉菜 Bobby做花澤類 魚仔做道明寺

Push

乜你迷契架

stephy夠係三張嘢

Thanks

CCTVB定義的年青觀眾

viu肯拍未

四十幾仲係傑青啦

將大文豪同我屎塔擺埋一齊簡直係天大嘅侮辱
係侮辱我嘅智慧同戇居

Ending食Haagen-dazs

好中意佢
啲bad boy笑容

Ok

12點先有得睇翻？

@stboo

又點呀
你唔係迷佢架咩

刷牙個幕最cute 雖然有傾妹

傾妹睇到最後都冇一開始咁煩既

迷契黨主席屈人迷契
轉左去傾黨好耐了

幻愛同男排都咁鍾意用輕鐵做景 大西北出頭啦

仲要加埋首正式開始

琴晚又唔知邊個喺度春叫呢可

迷魚咋

59/19

我都覺得jeremy咸得好靚

咁比Ian我

但係依然好樣衰，佢家姐天仙咁靚

你認真？陪女唔去練波vs返工唔練波

我唔想再收負皮俾你啦

阿傾做杉菜

歡迎加入229討論區

仲要冇撞, 一個屯門, 另一個元+天

但好撚似葛珮帆
睇見就想好似之前有條youtube片咁
啲人係金鐘站屌佢屌到急急腳入閘

你個名套劇有SP
Viu真係可以參考吓

啱啊成日發脾氣

方丈係掉三萬蚊趕我傾B走個陣
直頭想打爆佢副眼鏡

屌葛珮帆 笑出聲 有冇片

原來只係細過stephy一年

睇埋男排先入我重睇緊229第五集

嚟得影視台預左

我覺得係天榮站

屌
其實本身花澤類同道明寺都好基
是但搵條女做杉菜
牙傾做道明寺牙波做花澤類
魚就是但美作/西門啦唔重要
再唔係加埋花晴嗰班f5嘅角色都仲得

屌你笑左

遲啲會唔會有人打卡？

好呀

似天水圍天一商場多啲喎

女主邊個做好 傾妹會俾人屌

肯定無啊 冇得賺既野viu點會做

宣傳下希望下星期一可以繼續見到大家

【ViuTV】《膠戰》be ON game (1) 12月21日晚起11點！每晚準時派

YESYES
通常都去返人少既地方拍, 銀座太多人啦

日日返學都俾人蝦，好嬲
p.s. 牙里必須演其中一個F4

其實都幾慘 家姐靚咁多

gchi

但好正 拍到好靚
雖然天水圍現實好荒蕪

Edan表示自己都想有啲偶包

西門

呀里做美作

感謝 好少入大西北

咁我唔肯定有冇記錯添 見佢地係天水圍運動場個邊行落去

天一嚟 利申 住天水圍

不過呢套劇都講曬搞隊波會面對嘅問題

黃金=石修=方力申

道明寺=魚
花澤類=波
西門=里
美作=牙檸

大愛共融版

糊Ching，係到迷契要低調
唔係將會收大量負皮
送你一張契

哇！！！！樓豬愛你

杉菜 食唔食pizza？

你個little girl行開啲啦

一定要唱duduludu大大大

講翻打乙組啦屌

想講原來我成日去呢間cafe
點解撞唔到呢啲咁cute嘅客

彬茶=傾
道明寺=魚
花澤類=波
西門=里
美作=檸

只怕我自己會愛上你

viu有冇邊個後生女演員冇咁黑人憎

嚟到呢度預左
多謝 好靚仔呀

之前見預告好似有dee

邊度黎

林婷（唔知是咪viu）
Amy lo bb

打波唔受傷邊夠型

因為你最cute

Stephy扮學生妹咪得

Stephy版百分百感覺

咁今集最尾條天橋呢？ 天水圍去元朗個邊？

諗諗下 方丈個打扮有啲似西門

佢嗌自己廢老

真係冇乜違和感

好似拍左集做嘉賓

屌 眼鏡同中分

tvb應該係頭一集打波 中間18集講感情線同生活日常廠景 最後結局又打一場比賽bbq結局

影視台都Filrt人
試下filrt美人啦

屯門去元朗 鍾屋村輕鐵站

拍啲成班追夢既劇就唔驚啲戲分分得太薄

我都係本身對排球有興趣 但冇機會打

CCTVB見呢套咁成功會唔會又拍套青春劇

討厭人講大話囉走啦你

話別 piano ver

我以前係睇赤沙印記想打排球

屌 魚仔之前同安安咁撚多鋪排
集集起曬歌咁
到最後咁撚hea
都唔講要佢扑野 打個車輪都得掛
甲二決賽完左又唔表翻白

當波牛傾日打夜打嗰時，牙波除咗幫佢做功課之外，仲喺背後規劃緊同牙傾嘅未來等佢無後顧之憂咁追夢我波完美如此，想同佢好好地相愛

牙波carry埋我嘅人生好唔好我已經愛上咗你，你要對我負責任

搵到4x歲拍

呢首歌冇乜人識但係勁好聽

無得比喎 雖然鍾意暖男多d

連登（新手）排球隊成立未

cctvb又搵楊明果d扮廿歲

咁都叫 flirt
美人太靚啦

唐詩詠做純情少女俾仔圍

如果拍電影應該有錢賺啦
實大把人去睇

一定會
搵柏豪打籃球囉死抄

想join

唔好啦 唔想睇

CCTVB啲青春係平行時空黎 可能佢地真係60歲先中年

暴露年齡系列

男排女將最後捧紅咗牙里

Chris3

我95後

我勁勁勁勁中意 真係勁loop呢首 但相對地真係少人識

佢哋兩個又係一齊得好突兀

你呃負皮

可能我現實係醜八怪

佢個emoji 😅

阿姐做教練

搵秋官教打士碌架

stephy又回得幾好笑

早期講太多排球有啲悶
但後嚟好好睇

而家是咪有套搵馬子仁做男主角既青春劇
見到有扑野預告
利申 無睇CCTVB好耐 去廢老親戚屋企見到

嬲撚左佢
又話魚濟打波一定會黎睇點知甲二決賽又唔黎
又唔送pizza

倚天q
但膠到令人咁深印象都算成功

tvb而家仲有咩演員好多年冇睇過

唐姨不了

雲

拍戲成日轉黎轉去
尋晚家瑜明明離開緊體育館, 轉頭又上返體育館天橋
劇組應該係想搵有輕鐵既景, 比外區人認識下, 元屯天人又有親切感
成個天水圍人流最少 既站就係 體育館, 天一, 濕地公園

咁得閒嘅你

攸潭美廢校
大水管天橋
銀座輕鐵過路處
梅窩銀礦灣營

歡迎提供更多打卡地方

聽筒一角早已被接通

呢下

有fans club未

聽晚仲有冇lokman同獅子座講波？

魚係道明寺就唔係唱情非得已啦

可能其餘幾隊唔同意魯sir，一齊抗議，逼到排總炒鳩左魯sir

+1

錫左淡面當係？
明明開波前個表白幾好笑
諗住完場黎個首尾呼應起碼件事完整翻

我覺得咁樣先貼題喎好好睇

SORRY, 上面有ching話係天一商城果邊

笑死
之前睇訪問話佢第一次講對白 Stephy話原來你把聲係咁㗎？

平均年齡35歲嘅青春偶像劇

笑撚死
我媽問 Chris 123有咩特別意思

最尾嗰集仲有冇得嬲

頭先fairwell成台pizza你估變出黎架
阿里趕黎比左佢地先就要繼續送貨
阿里先係真正向現實低頭

如果唔係有疫情 我願意做搞手
但真係要新手囉

之前連登有個post約人出黎踢波
屌你約左個港隊既出黎

又嚟正式開始

閪始~閪始有心跳~

男仔一個叫張力，一個叫陳圖

乳名就叫叉燒同pizza

女仔一個叫張傾傾，一個叫陳美波

今日又俾人Cut對白

真係年青咪愛回家嗰班囉 唔識了其他

連登咩人都有

真架 想睇有冇link

搵班老嘢耍太極好過啦
一係屯門娜娜 啲人都似

家瑜問十年後既佢地結婚生仔未
牙魚同安安生個 小力圖

我估翔鷹出聲幫佢地

你都好得閒丫

預告見到牙傾嬲到標屎

我想講呢：。。。
比人cut左

以無線嘅演員陣容睇嚟真係60歲先中年

Me=他們的bb

一係咪後生仔fyy果班

屌你老母唔通要扑埋野先當係

你唔覆我

mv好似有余文樂？

笑乜春牙迷契副主席

應該要D執委同意先得......
要旭SIR, 麥樂雞, Macy, 家瑜一齊發功

黎諾意？

原來美人咁老

屌真
個時小學仲會同啲friend FF 會唔會搵到有四葉草胎記嘅男仔

又開始有心跳

熱血故事, 愛情一嬲只係陪襯

對住廢魯
力圖！嬲！力圖！嬲！力圖！嬲！！

老閪女人

怪錯阿里了
原來係去做panda搵食艱難

掛住佢句: 喂！little man

痴撚線 方力
我會扮佢個妹有絕症

番唔到去當年嘅佢

點解佢成日都講唔到野編劇係咪特登

真
細個成日行山搵4葉草

可能打茄輪要加錢
不過一定平過要家瑜打茄輪

其實銀座個邊都有取景

「好啦我地講住咁多先啦」

Ada呢？

但晒左好多時間係愛情線

搵後生仔傾下計果班

應該係

專登啦
咁起碼大家分到肥仔係chris2唔講野果個係chris 3
淨返果個就係chris 1

阿里聽日會長盃去唔去送pizza

我可以唔收錢同家瑜打茄輪

勁慘 我心諗佢終於有對白！！！點知

193都好似有

果種現實既殘酷真係好sad
係阿傾呢種人先會死咬住唔放

問過佢未

咪係16 17集加埋講左1集到最後勁hea
ViuTV 作風

6C都有

你唔收姐，家瑜要收㗎

錫咗就係啦唔好搞咁多
我要睇黃金啊

其實viu d 劇真心幾好睇
教束 2月29 打天下 歎息橋

聽日最後一集可唔可以叫返佢出黎

肯定晚晚裝爸爸沖涼

瘀濟，你瓜住打鼻啋，E家都五里同鵝打波

連登約人都敢出

我覺得咁樣幾好，隱約話俾觀眾知佢哋一齊咗，又唔多場口哂air time

金鐘M記.jpg

覆ed

想同魚爸b一齊洗白白

晚晚同爸爸一齊沖涼至真

你牙爸牙媽鍾意著住衫沖涼

佢唔年青啦

佢都老啦

呢個係譚仔阿姐

哦

魚爸b幫我洗下面把劍

仲要唔用腦 唔識擰轉個花灑

太耐冇聽佢講野唔記得了

淨返嗰個係chris1

幫魚爸b除衫衫 老母可以死開一二邊

Panda阿里黎

仲等緊佢ig睇片尾見佢真名叫安南

無銀座
天榮站天一附近黎

鐘屋村
天水圍體育館一帶
元朗劇院

四葉草1
同黃金同輩架啦

大佬佢做主角套四葉草都成17年前

我覆你

棒棒糖啲劇好睇？？

第19集

又上咗第一啦

多謝你個善意回覆

終於追完po無睇個半鐘又就爆po

打到大錘個個係Chris 1？

little man~唔係咁燒器 請你食foodpanda

唔記得TVB有咩人了

Viu 應該冇諗過牙里咁多fans
想睇多啲魚里line

推到佢有foodpanda廣告job接

細路仔攝吓時間幾好用

有咩?
尋日的士由泳池隔離駛向銀座方向果度?

黃金聽日生生性性

學人地點樣開波 叫自己小弟 抄notes 同埋有名句果個

廢鐵變翻黃金未

黃金四葉草1裡面同依家個樣好似冇乜分別咁

你個魚爸B沖涼示意圖

頂 完全唔記得黃金有做過四葉草

終於有人知我個名點解

初初補上做大鎚係chris3(jeremy)
Chris 1(尋求無悔真生活) 係開唔到波 好似補做後二
我有啲唔記得

力臻本身都係天水圍元朗創隊練波

同事好閪，對我態度唔好

我想同阿哥沖多啲

講起又想返去重溫有牙里嘅情節

想睇現實時間十年後重組拍套電影

我覺得好好睇綜藝同劇
當時大把90後迷佢地

曬黑啲會正啲 太白好怪

如果最正確啲咁計係天湖站

最後安陪傾喺醫院
傾有問安唔洗陪魚仔咩
算係交待咗啦,嫌佢哋未嘥夠air time咩

電影版無得一路上連登傾劇情一路睇不過都支持

加埋牙波就係f4加杉菜

原來都係會撈亂
罰自己重睇

我個日先諗起 佢劇中情侶係姚子羚
唔知而家見返姚子羚會點
btw仲有唐姨同李雨陽，Race同李逸朗

出電影一定入場睇！

利申一年平均入唔到一次戲院

點曬黑?
一除衫就有生命危險

真係keep得幾好
盡得佢老豆遺傳

石修你都睇唔出佢七張野啦

13 戲份太少
不過都從呢套劇認識到佢地真名
冇拍男排嘅其他成員就仲認唔到+記唔到名
希望遲d又有viu劇認識下
有d興趣姜b同娜姐個套

原來係咁

細個睇完真係覺得race靚到

石修70路？

阿里 : 聽講你做埋煌隊隊長喎

電影版可以睇完討論
出特別篇係電視播就可以一齊討論

要做太極甲一

姜b客串完兩集 好替佢擔心

係時候睇多次結尾

細個覺得唐姨好柒，yoyo同李思欣正

睇字張相係佢73歲生日
你話五字頭我都信

你就好啦，有得食結衣BB

仲要原本得15集
之後先加

佢地兩個好可愛

佢嗰幾幕同嗰幾句對白真係可有可無

Chris 1姓溫
Chris 2姓陶
Chris 3係因為牙神見佢都叫chris所以直接改咗佢叫Chris3

新春特別篇仲生埋B

太平紋身店我都想睇
但對姜B演技抱有懷疑

Btw Stanley拍過地產仔，AK拍打天下AK痴利根程度同Edan有得揮
係得Lokman同Frankie未開齋

強力俾鏡頭佢咁

想睇Lokman
佢跳舞好撚正 份人又好性格好

仙道彬手記
35分鐘 ·

其實我都唔知點解。
食完飯，坐低睇《男排女將》，然後睇到力圖散班，忽然就說不出聲，眼有淚光。做乜呀，諗起乜呀，你問我，我說不出所以然。
香港的環境，確實如此，幾喜歡運動也好，去到中五中六，最多大學，就開始要為未來設想，忍痛放棄。
打波嘅朋友一定會遇到，當開始出來工作，當要拍拖，當要結婚，當有仔女，幾難先再有機會打波；當以為自己仲係十八廿二，打完一場就發覺傷完又傷，斷乜斷乜，然後你知道，時代已經唔同咗，你以為仲燃燒緊的熱血，早已因為各種原因，被各種人淋熄了，不留半點火花。
最後，大家都會退出，由熱血變成平淡，由想打職業變成打份工緊要啲，由冇咗籃球／足球／排球／網球唔得，變成連對鞋都封塵。
打一場少一場，慢慢你會明白點解。
唔係每個人都有機會打職業，打甲一，但每個鍾意運動的朋友，都會有個夢想，可能係贏會長盃，可能係出國打一次比賽，可能係挑戰自己的極限，盡力咁去打足每一分鐘；那怕只係私league的一場名次賽，因為你懷念那熱血的歲月。
我喺呢段旅程，遇過好多人，有中學的隊友，有大學的隊友，有打乙組甲二的朋友，出到蘋果， 更加大大話話打過三代籃球隊，仲有其他無數球隊；有教練，有啦啦隊，有助教，有球迷，總之會覺得，就算最後行唔到咁遠，收獲仍然比想像中多。
「有數得計就唔係緣份啦！」
係，我冇贏過咩大賽，至少，都贏咗一班朋友。
十幾歲開始打波，到今日打咗差不多三十年，每次大家一齊落場，比賽也好，在花墟牛津修頓維園源禾打波也好，我仍然好珍惜每一個一起打過波的隊友；有啲隊友不歡而散，有啲試過嘈交，有啲夾咗一排就離隊，到最後，一樣珍惜，因為一齊打過波，已經係緣份。
其實你問我，我都答唔出點解會喊。套戲太熱血？Stephy做得好？定係因為疫情關係，太耐冇打波？我真係答唔到。
或者最大的原因，係知道冇可能再返番舊時可以只係開心打波的香港。
期待聽晚的大結局，也期待疫情重開後，可以再落花墟同老友們一齊打波。
家瑜話，冇咗力圖，佢唔會有勇氣追夢。
我會話，呢三十年，冇花墟同所有陪我一齊打過波的隊友幫手，我唔會捱過一關又一關。
識得打波，曾經熱血，已經無悔。

所以就有咗你

Lokman黎緊狂舞派3啦

係唔係因為mirror同error都要出現晒所以求其比個位佢
聽日有😊出現

又話疫情cut咗咀嘅情節

我黎幫大家執波

電影版必須要有連登優先場啦

唔係viu開

嗱 俾埋橋你Viu Tv la，開幾場係連登巴絲場
可以俾觀眾一邊撳電話上連登 一邊睇

拍得住當年let it go 個咩全場大合唱個on9場次咁

我屌

快啲結婚啦

黃金係咪死咗
我拉返去睇
明步voice message 果到
個app 得明步sd ,黃金無回應過

可以借位

金鐘M記2.0

幾時上映?

未睇男排前
我都係聽開口水多過浪花先知道佢地
覺得佢地資源分配好似幾唔平均下

對比其他人佢鏡頭超多仲有咁多對白cls

「最多人睇」升上第1位啦

皮皮有咩撈
咁靚仔

我愛安安

Chris1到而家都未知叫咩名

溫XX
陶志強
歐陽偉平
凌鋒
袁啟聰
楊洋
陳逸朗
張競康
余俊賢
QK唔知

死左點應

2021年1月8日
希望到時有得入場

冇打過波 但睇完篇野都眼濕濕

鱷魚潭冇網絡姐
相信黃金會戰勝歸來

可能又係得回憶有佢

可能fans唔中意呢而家夠啦

屌 真係好撚有共鳴
今晚自己靜靜地係房睇多次 一定喊到收唔到聲

全新手想join

好似就快
其實我冇睇造星1,都冇留意mirror
但個時睇完狂舞派1,見佢參賽都認得佢
黎緊3上完,人氣應該會升既

我都會入場支持

第1集當年好有話題
冇諗過咁耐先有續集

聽日live可以問吓

溫細佬/溫小弟

我相信黃金返到黎會對家瑜話：我去跳傘爬山玩咁多野，就係想練大個膽，返黎同你講一句：我愛你。

追呢套劇見到stephy去聽返細個聽果d歌.
覺得而家靚好多
套劇入面淡妝都好正

里魚可以開番外

真我有再番睇套戲
果陣覺得dave好衰

練大d個膽,番黎同你講多次友誼永固

我聽到佢話玩呢樣那樣時已覺得會係咁

終於追番今日果集
大部份時間都眼濕濕

冇諗過套戲最終彈起左babyjohn

如果真係友誼永固, 聽日起碼爆10個post

到時黃金個ig應該比人屌死

係返天水圍體育館打

如果大家好似Chris 2身型 唔好放棄
因為你都有權打甲一正選setter
熱血！

頑石哪天變黃金

冇佢冇魚仔

最後嗰part真係

做25集唔好咩而家
交代返我193豬點解肯力圖都好吖

柒良個look果陣真係好柒

呢個好笑

根本係啦

想講 其實套戲真係編排幾好 好有連貫性
雖然有啲情節跳得好快
-就好似Chris 1咁 編排佢時不時就拎住本薄寫低d野
然後琴日個集比賽開波 就交代返當初佢寫低隊員開波技巧
-安安有次影左魚仔背影 因為好耐之前有講過佢會影佢鍾意既人背影（就好似之前影阿新咁）

又走去loop番最後個幕真係

其實應該無咩可能，一來體能頂唔到，二來咁重好易傷，三來我當chris 2有咁既實力打到上去，但上甲一前應該練到瘦

咩?姐係你識babyjohn真人?

姜啲戲好尷

再睇都係不行

係架
三巨頭係姜B Ian AL，差唔多佔一半啦
主唱Jer+強推之恥AK，佔剩低既三分一
剩低既三分二就七個人分啦

屌你啦花蛆 被記者問點解歌詞分配唔平均
難為Lokman次次都要答「因為每個人都有適合既part 」之類既bullshit

兩句對白都講到咁 做主角真係不了

係好笑既佢個角色
但冇諗過佢真人咁小白臉

破鏡無論mv定歌詞都分得好過其他

有心的編劇 唔係是是但但

伯樂
冇佢邀請魚仔一齊打
家瑜就唔會見到，就唔會邀請到佢加入
力圖就仲係丙組

結論：阿里係全劇最重要人物之一

如果比多5集都好
個轉變黎得太突然

好掛住阿里
好想瘋狂搓佢個肚腩仔

屌 其實真係好慘
好彩呢套劇都叫令到大家識多啲非三巨頭嘅仔仔
Lokman做隊長都唔推佢 真係唔係好明
可能係我冇留意開mirror啦

呢套野咁多mirror同error咁人拍
但冇諗過主角會比左固定做

牙里值得更多鏡頭

叉燒果度

拍之前都唔識佢
但第一集就搞到我入咗迷固黨

最後橋上喊話嗰度

但到而家都唔明點解開頭搵場同搶街場咁辛苦
去到之後咁輕鬆就有場

Agger 真係每個人都有出場機會同埋平均分配
呢鋪非私心撐tiger仔

最後的士再喊
搞到我全民造星播緊都未喊完

理想既結局
黃金Sir開聲表白成功
力圖重組贏左牙波既煌隊拎會長盃
家瑜留低教力圖
最後阿里送Pizza歡送牙波去加拿大
波傾相吻告別

阿里受追龐, 遲下可能第套又見到佢

因為家瑜用返佢以前個私家場嘛

純ff 固定入mirror會點？

但老虎仔攞啲shot真係好撚正

打啦大學最岩用黎打波

Jeremy同stanley 會零鏡頭

追Post追到19集
都仲未有阿里Ig

之前屋企人睇無視個套咩愛過的人
都知有呢個人
之後睇麥路人,都覺得佢做得唔錯
到而家排球再加造星之後,就幾鐘意佢

見有人話追埋方丈三首歌覺得正嘅 不如去投吓票gchi吓jer呢

佢每次yes啲頭髮都好正

搞到好想係咁無限loop

反而正常wo
雙主角一定要有個有演戲經驗既人帶住
先容易帶到零演戲經驗既Ian入戲
好多力圖既場面都係牙傾Carry
至少姜B一定做唔到King依個角色

應該唔得 我怕佢未捱到拍男排 已經俾鏡粉一開波屌到無晒信心

鏡仔個個都身經百戰

笑死廢鐵係咪都都芒po

佢好似都有拍藍天白雲
第二次同Stephy合作

絲打不忘拉票

幾驚家瑜Miss左

同埋打贏球波佢會轉圈 好可愛

我覺得固定唱歌麻麻

推呀

唔會啦,固定唱歌同跳舞都唔係專長
睇佢今次參加造星都唔係想出名,係想學野啦

見有人讚方丈唱歌好聽緊係要gchi吓啦

無知一問 點解？

我想攬住佢一齊轉圈圈

姜b似193, 叫佢打排球可能好錫身

「家瑜留低教力圖」會好TVB Feel
應該GCHI佢去泰國追夢

牙傾個角色一開頭真係幾討厭下
係去到ff 家瑜鐘意佢個集開始正

我諗固定會想繼續走演戲條路多過入跳唱男團

果part睇到想

但佢紅咗 同埋多fans
不過我都佢嘅長處係演技

應該唔得 姜b隻腳有傷 其實唔應該做咁多運動 佢自己已經成日唔錫身去打籃球

阿里爸爸

所以純ff
我覺得固定軒有得同咁多年紀相近嘅仔仔一齊做嘢會好開心

幾驚193唔小心扑左落天橋

本身就少 再加多啲人爭就無

12個都已經好多人 多人到mv搵唔到個仔 再加真係不了

珍

一開始覺得佢好煩 但而家覺得佢好可靠

真 咁又係

佢真係好彩,咁岩造星同男排一齊做
希望佢加油

唔使想 喊出來啦

我都覺 之前一直嬲
去度同魚仔打個翔鷹個集開始覺得佢有少少得意
Ff 個集係好很得意

兩樣野黎，籃球雖然有身體接觸，但唔多洗落地

係 佢地跳團舞 我會搵唔到排最後嘅Jer

我都睇得好開心

唔洗FF
Viutv開多幾套劇比固定同Mirror Error仔仔咪得

食屎啦viu 幾時拍呀

我覺得一個十幾歲既男仔如果唔係gay, 果場戲/現實一定會扯住旗

如果係拍個節目crossover
或者話佢做mirror成員一日拍個youtube片都應該仲有可能既

今集牙傾追住佢地打會長杯一啲都唔煩下集bobby加入一齊打

阿里個重要性比得上avengers 終局之戰將蟻俠從量子領域救出嚟嗰隻老鼠。無佢成件事進展唔到。

因為有阿里幫手霸場

佢地兩個 仲有Frankie Alton Tiger
有鏡頭真係要下跪多謝花蛆架啦

Alton算好 Ignited Funky Ver.有Rap
Too Hot Version佢同Frankie合唱一句
記住 係合唱 唔係獨唱

想打波見佢入埋港隊
但係無咩打波鏡頭

聽落呢個idea都唔錯

套劇本身咁多後生仔一齊拍，一定開心既

我唔介意睇埋造星3啲仔仔
Manson 同契豆都幾正

佢演藝路有排進步
咁快已經做左咁多要角
又同過咁多有料前輩合作

Mirror go請固定做嘉賓

阿波幫力圖打會長盃。

太少劇情描寫佢

要不是阿里，力圖早就完蛋了

我覺得固咕顧係真基

力圖阿降 出場淨係因為Bobby要轉隊

過埋聽日就冇波傾睇

不了

無阿里啲pizza
力圖班仔邊有力打波

開套BL劇俾佢哋啦

失去打開電視嘅動力

喂littleman甘遲假 場都幫梨地巴埋啦

Manson就開套BL比佢同固定加波比啦

以前你問我知唔知邊個係阿里，我只會識答拳王
時至今日，你再問返我，我會答你Pizza Man

其實我覺得唔係咁岩 係強推Zeno
但我睇維基又唔係Viu親生仔 而係屬於澄工作室
有無Zeno黨黨員講下咩係澄工作室

理得佢係咪基，佢唔搞我就唔關我事，我只留意佢既演技。

佢果場做得好好，真係有d純純的愛既感覺，又要驚驚地，又想接受

驚佢又斷手

係因為要補翻king個大鎚位

我就係明點解力圖d人走，唔可以揾阿里入隊

Pure and True
A0嘅感覺

下星期果套唔岩口味

韓劇真係

Edan唔知叫好彩定叻仔 mirror go show到綜藝感 比起其他成員拍多幾套綜藝節目

係 我男友黎

a0, 仲要抵抵地旗咁

一齊玩田雞

但我好中意睇佢

牙里太wild 馴化唔到

真 心諗又搞家瑜
俾佢去追夢啦

33頭先呢集喺大家都各有各忙但一齊睇家瑜個訪問嘅時候佢都仲係坐係球場

不過如果有少少講佢點同班人磨合會有趣啲

現實中其實係咪冇可能一路都唔加人

我先係正印

妖真心
連拍個MV 都好似其他人係dancer咁

其實點解一定要鋪呀新同魚仔係左手？

佢經理人開嘅？經理人好似叫小澄

又叻仔又幸運啦 都係其他監製搵edan拍

拍大髀個幾下

Edan係MG表現出色之後有機會拍台灣文西有佢嘅地方就真係有氣氛同埋有歡樂
同埋佢可以好放

你班人完劇都可以推爆一個po

皇隊都搶波走喇，打得甲1去甲2攞dream team唔係無可能

Bobby轉咗佢先入
佢入係要整斷牙魚隻手

我都以為係咁
結果去天橋個下
我即刻眼濕濕

冇所謂啦，佢係gay我更加支持佢添呀好慘架

麻煩Ching開po了
迎接力圖最後一集

阿里佢哋自己玩下唔鍾意跟規矩打
會嫌麻煩

嚇到尖叫

BLM

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (60) 一日力圖！一世力圖！

樓豬開咗

嗰幕真係頂唔緊

係 明明本身好串 但升咗甲二之後唔串

唔熟排球個賽制
但聽呢到d巴絲講,打甲一冇錢,應該就係要不停搵新血
d人不停轉,隊波先run到落去

為咗啊新可以比啲video 俾魚仔

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (60) 一日力圖！一世力圖！

因為佢地兩兄弟
牙新係左手
魚仔本來用右手但整傷咗
之後安安就比牙新由細儲到大既片魚仔睇

捉得住機會 擺明叻仔
今既訓酒店 膠戰 台灣聞西
祝福Edan愈做愈多綜藝